一早講左 香港人就算世界末日都會返工

港鐵車長 8月19日罷工？ 唔好笑死人啦
香港人就算世末日都會返工咖

推

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

想死

死線已定!!!

邊個話冇用，只係不齊心，冇領頭羊

屌
明明講左罷工
又唔罷
想點？